港式粵語v.s普通話

第三者=小三
質素=素質
KOL=網紅
武漢肺炎=新型冠狀病毒

仲有無例子？接下去

請用不推文回覆

不過其實我都想講 如果見到人地講小三都唔洗咁大反應 台灣用既字眼同大陸差唔多.....

Kol英文黎架喎

(知識)你究竟係咩國人？

咁我地形容一係叫KOL,一係叫youtuber架啦

香港語言最大特色就係粵英混用

英文都叫粵語
Taxi都譯的士，bus都譯巴士啦
中英混雜係香港特色，但唔代表kol係粵語